聽日繼續三罷

今日三罷算成功 塞到好多港豬同藍絲 既然有手足倒下左 請你地代位手足繼續罷落去 自由同民主系靠對手去爭取唔系靠把口鳩up 打幾個字就有 和理非 你幾時可以覺醒啊 和平大愛冇撚用架 唔可以再沉默啦 我地一齊自己清算警隊啦